有冇人覺得OpenRice做左咁多年都好廢

首先個APP已經廢到...
大眾點評如果放銀彈應該會搶佔香港市場
OpenRice食評好少資訊又唔update
我知你地一定會話支那野好多打手
但OpenRice專做食方面都不思進取

唔好話人地支那野...螞蟻金服(支那寶)都入股Open Rice ,並持有其 20% 的股份，並與其結成戰略合作夥伴。

一句講晒 香港有咩科技有關嘢係叻嘅 做得好嘅

香討 price 肥花

LIHKG

carousell?

有錢賺就得啦

新加坡

Openrice同google maps一樣用黎查地址

真

Openrice一樣好多打手

Sex141

Openrice 自己搞臭自己個名，俾錢先有好評已經係公開既秘密。
又唔見有人質疑tabelog~~

係外國用開yelp 呢排要返香港 所以上openrice搵餐廳
個網d相load得勁慢 但我屋企上網係無問題
想睇多d相望下 佢唔會自動load多d 你要手動咁拉去果版既最底 等佢再load

馬鞍山有間台式飲品十二月就見佢關門無做生意
open rice 就有個正評一月中話岩岩個星期六飲完好正
open rice真係垃圾
d打手都唔專業個人
你早一個月出就可能唔駛執

根本食肆唔畀錢就唔會有好評垃圾app

可能遲咗入張支票呢

OpenRice最大問題係打手多過食客囉
啱啱出嗰陣啲人都好pure好true，好食就好食難食就難食，一句起兩句止，評價公正
依家?俾錢先有正評，俾錢可以block負評
啲打手個個寫到好似新假期咁，假撚過韓妹個樣，唔係打手邊撚到會有人留comment留千幾字由店舖裝修講到食材來源㗎on99
試過睇間開咗一個月都冇嘅餐廳，痴撚線竟然可以有五百幾個正評零負評而且張張相都設計埋角度光源個個都食家咁又鮮味如何如何又色澤點點點點

俾你做到佢個apps個網識飛都冇用
假到咁，狗也不屌

個店主應該係走租金數
但居然唔走openrice 數

無撚有錯，有時電話都錯既用app 打過去試過話打錯電話

之前中過一支 Rosè，所以 ok

邊間？你依家仲返緊青衣？

OPENRICE咪又係成堆打手
基本上除咗劣評之外都唔係好信得過

唔用openrice用咩好

大家唔好再講 費事呢間垃圾公司學到野

大衆點評有無打手？

唔係盲反
真係想討論

大眾點評美團

一定有 好多打手
我之前比人差評
佢無得del
索性用過一個新商戶
但優惠好多同資訊update

不如將連登飲食台變成一個專業食評網好過

呢個支持
第一時間差評百里香

有我呢個中立食評學者把關
唔洗驚有打手

竹內由惠?
我轉工成世

討論黎都on9
由此至終openrice 都只係用黎收保護費既黑社會
仲要create 一班唔知自己食緊咩既foodie 文化
睇個啲仲on9
成日上youtube 睇啲19介紹野食又會真係走去中伏

Tabelog一樣有打手

巴打快d開post，我地實支持

如果另起爐灶有無人會用？
有人會用既我都想整返個真正既食評網

Openrice都大把打手
之前俾人踢爆，唔俾錢佢賺仲抹黑人

哩個真,tabelog都愈做愈差

Openrice d打手真係太多，比錢就乜都好，咁同廣告雜誌有乜分別？
如果睇評論宜家多數睇google map評論

其實有乜計啫
香港飲食競爭嘅行業就會有段同宣傳
openrice只係平台
就算佢只係開善堂嘅討論區
一樣有打手有盛
再講大啲
冇佢嘅話一樣有餐廳畀錢傳媒宣傳
唔好咁小朋友，咩都諗到咁理想啦

Foodie呢樣野本身就on9
請得你去食唔通會俾柒野你咩
不過之前果個劣鳩食堂玩到尾又係走火入魔
好似仲賣埋俾人

同埋之前去外國旅行
Google果d反而信得過
好食果d真係會高rating

支那網 不了

Google Map

唔會睇openrice D文字評論
但係多數都係GOOGLE+OPENRICE個分 再除返2
tripadvisor都會睇下
yelp反而香港無咩人用

八段錦

做好個APP比我搵野食方便D先

呢個生態點都係dead loop。 即使平台係善堂唔賺，平台有人睇，自然而foodies 或者廣告公司衝入去。

二百幾個正評入到去都係食垃圾就知

有冇人試過搵高負評食

你點為之「搵嘢食方便」先
你話load圖慢我都覺垃圾
但overall都ok啦
冇咩特別嘢反而最好

朋友本來都好有熱誠咁開心share左一排
之後忽然轉制
又要幾多字數以上
又要審查
之後都玩到無引

lihkg

香港政府放勁多資源比大眾點評同美團，旅遊發展展局撐大陸app多過香港嘅 大眾點評咪一樣有錢先有正評

用openrice都搵唔到好嘢食
有冇啲咩可以推介下

有

利申: 係餐廳做marketing ,亦都係blogger

google map個d?

邊到都有打手啦

問題只係非官方定官方打手(同平台有關聯)

Openrice唔係用黎搵電話號碼同地址既咩

只要一日有foodie blogger kol youtuber 呢d on9 職業
無論你睇邊個網都一定係唔中立
根本阻止唔到

變撚咗黃頁餐廳版

Openrice好垃圾
淨係用黎睇地址 餐牌

利申：eatigo用家

如果餐廳俾咗保護費openrice, 你想落個負評都唔知有幾難， 不斷話你篇食評有問題， 唔肯登

所以而家想出負評， 都要曲線文字修飾黎講出問題

我早幾日去左食一餐三千蚊飯(兩個人)，環境好嘈，想比評分，比完無登到，應該係間野比左錢，負面野就唔登，OPENRICE真係一D誠信都無。

OpenRice 真係垃撚圾
之前食間放題好撚難食但勁多人留言話好好食即刻係app屌鳩佢
屌佢 第二日就block我

睇錯OnePiece

個網比大陸魚睇，成日啲垃圾食肆都咁多好評，製造羊群效應吸引啲人排隊食屎

打手搞臭個名

用開Google map, 真心

只係用嚟check 地址同埋電話
啲乜鬼評語不嬲唔會睇

之前1月食間餐廳，啲雞扒生生地，留左個150字既差評，點知openrice唔顯示；屌佢間餐廳實比左錢

其實岩岩開個陣做得好好 好多人自願打食評 後來就bye咗

Openrice用黎睇menu同環境相就夠，信佢D食評就真係死得，大部分一眼就睇得出係假，一D誠信都無，垃圾黎。
反而Google maps幾好，過四分既多數好食，唔好食直接一星，而且好少見有openrice果種打手式既食評

見到D餐廳幾百正評, 得10個以內負評都知唔荒好野
邊有野食係全部人都鍾意

馬鞍山之前間歐陸餐廳長期馬鞍山正評頭幾名
但實際係無人食
最後又係執

屌佢老母
之前寫一間梳乎厘pancake 既差評
仆街 佢居然話覺得我有抄襲成份唔肯post
見到有幾百正評
應該係比左錢

利申 level 1

分分鐘鐘搵人寫一個新既屌打佢

馬鞍山依家有邊間好食?除左大快活

141

openrice要寫衰評要寫到好似作文考試咁多會俾你評

OpenRice一向都多打手
信果個都智障

支持
而家就係無其他好用先迫住睇佢

青衣城果間樸生 開左唔夠一個月openrice幾十個正評
食過一次真係狗也不屌 見佢成日派傳單晚市都坐唔爆
結果早幾日執左 身邊好多朋友都勁開心

大眾點評好d

其實有冇機會做到好似tabelog咁、叫做評分準d

Open全撚部食評都係打手用黎搵食 廢左咁多年依家先有人講？

我成日寫點評儲左好多分當錢洗

用第二個app都係換湯不換藥喎，呢班打手都係轉場做嘢啫，除非有辦法杜絕佢哋。

唔講以為已經收左皮 好耐無開

家陣好多人用google
Openrice真係變相無乜用

從來唔信正負評，打手多到你唔信。

利申：做過。

Openrice從來只會睇地址營業時間嗰啲
食評基本上ignore

錢已袋
理撚得你

我想講既係，無論邊個網做左龍頭都好
都會有一大堆打手進駐

因為d 食評係由marketing 公司同 pr 公司整出黎
只要你開餐廳，就自然有呢d 公司approach 你

喺Openrice某餐廳見過頭幾個正評用嘅食物相好似樣
細心睇根本係影緊同一枱嘅食物
擺到靚一靚又打哂燈咁似足飲食雜誌d相
但呢幾篇正評係前後腳咁出
最撚好笑係OpenRice on99將呢幾篇嘢一齊置頂做精選食評
如果跟返日子排序登出嚟反而冇咁覺眼

9gag？

係wo
唔記得講佢個網站好似唔可以跟日期display食評呢點真係好on9